泰人美國被割面，外國人唔識分華人港人泰人。

嚟緊3，4年都唔敢去歐美啦。
啲西人只係識睇膚色，唔理你係中國肺炎，武漢肺炎，都會只係覺得係黃色皮膚人種肺炎。

泰拳呢？又話無敵？

泰國人就識毒拳?

其實如果唔係好明顯，我都分唔到。。

利申 盲既

其實好事黎 要全球歧視支那
難免會誤傷其他人
外國手足做到野 不割
樓主放大呢單野有咩居心
外國手足誤傷就放大搞分化？

起底
Block 得+拉

香港人都唔一定識詠春啦

葉問係落到嚟香港先將詠春發揚光大同埋手足嚟，都係反共